喺Facebook ig inbox識女仔，到底係咩心態？

如題

你咪又係葡萄

點解要同葡萄？

點知你

想識女囉,唔係仲可以係咩心態?

因為見到你真人冇人想識你

佢哋唔係以為咁
就可以識到女仔呀嘛

我又要inbox你

丁丁

咩事
宜家先見到